BMW ix

對ix 有興趣，大家有咩睇法

買囉

Push

Sales 話意向價100萬左右

on9 痴撚線

但係IX 話佢D電用新技術,續航有600 km,500 匹又幾吸引

都未完成開發, 吹住先架咋

Model X都要過百萬啦

之前鳩吹到solid state battery 十劃都未撚有一plea

想2021 年至2022 換電車SUV 有咩好介紹， 預算100 萬左右

核突到

恒遲feel

電車要咁大個grille嚟做乜

對手係 model x
100萬好正常姐